一人一個老母搞笑事蹟

如題，有日我買咗支白膠漿返屋企，我老母以為係塗改液，攞咗嚟用，結果第二日佢本薄黐埋咗

On9

on9

生咗我出黎

成撚日問我肚唔肚餓 然後叫我自己煮

打屋企電話問我係邊

打電話同我講話唔見左部電話